HKBN vs Netvigator

就完約 邊間好點？

網上爬

TG: PCCW177
WTSAPP 93097675